Miyavi firebird演唱會

有無人有興趣。。480 賣平 380蚊張
我個日原來要做姊妹去唔到睇。。。
唉。。。2張連位 block blue row c
有興趣請留言。。。多謝。。